我呢位朋友對屎執著

佢咁識嘆 個菊花應該好砌

以為有屎圖

勁驚有屎圖